iPhone Made in China Note 10 Made in Vietnam

i狗連登仔又送錢俾中共，真係好好朋友

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Note 10 360

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

入嚟睇樓主被圍攻

i狗連登仔其實係支持中共

每買一部
就有多一個被富士康剝削既大陸年輕人

越南人工好平，三星賺到盡

NOTE 10 唔係有360 咩

樓主快啲走

咁都有得分化

Iphone幫緊大家賺支那錢喎

唔用i隆嘅行過

白痴，中國賺幾百，美國賺幾千。

代雜種多謝各位i狗連登仔，又有錢俾解放軍買裝備對付示威者